係東區攞咗我把傘條友，祝你早日冚家鏟，生生世世做曼迷！

𨳒你老母

麻友係雞

屌你老母 比返你囉洗唔洗咒我做獌迷咁撚毒呀ching

好撚毒
利申哈迷

係我攞既
吹咩？

𨳒你老母 把傘留俾你掟口啦

做曼迷啦

做曼迷有咩唔好 拎得最多英超冠軍就係曼聯

係咪你攞咗

抵你死 死車狗忍你好耐 岩岩想衝過黎開你拖本身 拎你把傘當小小教訓

退出未

唔玩留？

不

𨳒你老母閪

台北東區？

我見到麻友雞拎左

卡勞點睇

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

259

佢話你先係259

咪分化啦

大家都係反麻 不用分那麼仔細

𨳒